絲打點睇紋哂身嘅男仔？

包括屋企人

幾型

問絲喎大佬

臭鴨

問男絲，定雄絲先？

睇下紋咩
同佢本身個形象係點

咪一樣有棍
玩嘢呀

低b

睇紋啲咩先同埋個人係點

New school 果d
唔係毒撚囉
不過近來心郁想紋見光位

以前ex個老豆好撚介意
不過我又心諗佢過咗氣

睇吓多唔多人屋企人mind

有幾呀

我個人就無乜所謂
不過傳統家庭嚟講真係難接受啲

你覺得紋咩同個人點先唔得？

我覺得睇你紋乜同埋氣質
如果你氣質係mk 夜蒲果啲人就唔好紋

關鴨咩事

志在問
你屋企傳唔傳統

紋曬身，知咩事啦

R痕姐

靚仔/大隻=型
柒=柒

得罪講對方唔介意
但人地屋企人一定介意啦 第時帶你見親戚人地會點睇
香港就係咁架啦

咁我一定唔係mk
紋字又有 new school paint 又有

上者

唉
好想搞埋
不過之前ex個老豆令我諗嚟諗去

其實好on9
不過又唔知下個個屋企咩玩法

但係我真係鍾意呢樣嘢

個人覺得冇咩問題 我自己都有
反而會介意你啲紋身係為追潮流而紋 定係有意思有紀念性先紋 前者就不了
屋企人方面理撚得佢哋咁多 如果鍾意你嘅 屋企人反對又如何

欣賞除非你啲紋身好柒

我自己一定知有意思或鍾意先落針
不過其他人唔知唔明果吓慘

咁一定唔柒嘅
我紋得果d一定自己食得住

紋任何聯想到黑社會嘅公仔都唔鍾意

無咩問題
不過要睇下佢紋咩
紋7野就不了

而家仲邊有人紋龍虎鳳

7嘢對你嚟講係乜先

你應該post你果類紋身比大家評下理先啱下哇

靚仔=型
醜=醜人多八怪

其實我覺得冇問題睇下紋咩位
呢排覺得男仔紋身手前臂內側好型

咁想紋分手囉

我紋咗喺條Jer度
D囡個個當我怪獸

唔自爆啦

浮世繪
鬼面具
素描

Ex呀Ex呀
我打唔清楚定點？

鬼面我有

好型

我覺得老一輩反而對染金毛嘅人反感啲

金毛柒到

收皮啦
你#4先咁樣
我唔信你有呀

Agger

內側爆哂已經
所以先想紋見光位

佢可能話藍絲，定紅絲。

喺荷蘭做過雞，你問我答

哦

與其話紋身 不如話我屋企志在睇你個人咩態度
btw搵返個都會紋身嘅女仔咪得

金毛真係好7

見過有人紋條鳩喺隻手度
類似呢啲就好撚7

如果你好似johnny depp咁有型咪紋囉

對唔住呢個我都

無乜野
我屋企人都無乜野
我兩老仲話男友紋身幾靚

最緊要紋得靚架者

有冇咁捉字虱呀

咁如果真係咁open
咁我對我自己態度有信心嘅

我mum都唔鐘意人紋身
但我支持男朋友紋

自己諗下 到時個女帶返黎條仔 手同背紋曬龍虎豹 你會點睇
可能你會覺得冇野 但我諗9成父母都會帶有眼光架啦
冇計 香港係咁

呢d on9添啦

咁又未去到佢咁型
不過唔係金鐘連登仔d frd囉

自己鐘意公仔佬
不過都要睇下紋咩

不過講真如果你份人有禮貌嘅
單睇你炸哂手就覺得你係壞男仔嘅話
都真係好難相處下

本身有紋身但唔多
覺得男仔紋身會加分
但要睇係紋咩 mk紋身就不了
利申: 無棍

好開通
香港多d呢 d父母就好

真，香港係咁

啱，唔好理佢

Your face your fate

睇下紋乜

手前臂內側都唔叫見光位？
定你講緊頸以上先叫見光位

老一輩最麻煩係你有已經等於唔順眼
呢樣最麻煩

館長

我其實未有一個真對象暫時
不過好交戰如果我想同未來可能會唔鍾意咁點

都係睇樣

好撚老實，香港地你搵到錢外家話知你炸晒全身啦，你窮撚一個白白淨淨耳窿都冇個都係睇你唔順眼

長䄂遮到已經可以叫唔叫光位
我有少少想頸or手背

你瘦皮嫩肉咁紋咩都傻仔咁啦

示意圖：

好型

咁你又啱

死mk仔

我覺得宗於自己就得
你又唔係同佢屋企人過世，同埋男人同男人相處落點會有咩大問題，頂多對你第一印象差啲啲

就係呢個心理交戰
我明巴打你講d嘢

我明知d老一輩一定會ge gut
之不過我又無可能為佢唔做一d想做嘅嘢

好撚正 睇到都濕晒

上面巴打講得岩
傳統既你有錢 佢地實唔會出聲
開放既更加唔會理你

好7
我唔係呢type
我再誇d

想問呢到有冇絲有紋身
做緊份功課係講香港既女性紋身
如果有既話介唔介意pm我
想問你幾條問題拎datathanks!!

個個老豆都敵視自己個女個男朋友
希望係咁啦

你抹返先唔該

冇必要去介意唔識或者唔明白你嘅人點諗
如果一直去介意啲對自己生命冇乜影響既人點諗自己 咁樣好唔值得
You care 但其實you shouldn’t care
再講 一個人要唔喜歡你 你做咩都會唔喜歡 倒不如索性做自己 起碼對得起自己先

呢個就係個交界，見光同唔見光

我自己態度好好

不過香港真係太多人好有色眼鏡

我自己天使果面係咁諗

抹緊

其實樓主你都紋左身啦 問黎有意思咩

通常係啲mk on9仔先至會話自己啲紋身有啲咩紀念性同意思， 本身紋身就冇你講到咁狹窄，紋身唔係淨係得呢兩種原因嘅， 你夾硬加啲意義同紀念性落去你啲紋身度，根本上就係自我安慰，以為自己高人一等
計我話紋身根本唔需要有意思，過份追求呢啲優越感，根本上就係自鳴得意

追post
諗緊見光位紋唔紋

得罪講句 懶型囉
個人係型既洗乜去整到成身紋身去標籤自己
一兩個唔顯眼就無所謂

寶貝女嚟

有咩關係？
你唔係識我㗎嘛

到底你個人睇嘢有幾狹窄先講得出呢句嘢
照你呢句嘅意思，係咪即係所有唔係必需品嘅嘢，都算係懶型

樓主問我點睇我咪講 其他人唔係咁諗咪得

咁我諗無人會想紋一個公廁圖案係身跟一世既 唔通個個紋小清新菊花 我又跟機去紋咩
既然紋得身 跟一世 自然就會想係同自己有共鳴有關聯或者係喜歡呢個style既野
唔係好似你講到咁on9 咁自鳴得意囉唔該

對唔住
我個人真係型

不過無你呢個臭閪份

睇樣
有啲本身乖乖樣，唔怕紋
但我覺得自己開心緊要啲，所以都係唔怕紋

個問題係你過份追求優越感，假設真係跟潮流去紋身有咩問題，鍾意咪得lor
憑乜嘢覺得自己咁特別， 你加咗啲意思落去自己啲紋身度，會令自己特別啲嘅咩，跟住就可以去睇唔起人哋啲紋身？？
咁都唔係叫自鳴得意？咁應該叫乜嘢？

你做邊行？

紋個身就當自己型

紋柒婆個頭上身

如果Carry得起嘅話好撚正

係呀
玩個爛閪交友app九成仔睇唔上眼當自己上菜
開咩post人地知㗎

我真係唔洗靠玩d閪app

上去撚下狗姐 睇下有冇好過我男朋友既仔 發現都係男朋友最好

Thx bro
我其實已經唔只七八個

不過你果句上癮我知你同道中人

可以紋d唔見光位先

哦
你話係就係啦

ex老豆咩反應
點對你？

紋大脾好肉酸。。。
認真

後頸背，著衫露少少出嚟都好正

唔係好掛
不過我都唔care
因為同ex最後唔係呢d原因
唔想find out

個人覺得有紋身無問題
但如果係巴打所講嘅頸同手背就覺得無好過有

所以諗緊
Thx sis

真係識一個紋俾自己睇
就算做gym佢都收埋啲紋身
要睇返紋嗰個自己點諗

文化問題
黃種人紋點都係古惑仔feel

想俾人覺得自己好有性格好型但又驚唔係個個女仔接受先走黎問絲打點睇
你真係中意紋身就唔會理人點睇啦

睇整體感覺同談吐

想俾人覺得自己好有性格好型但又怕自己低級咗
你真係鍾意玩交友app就唔會理人點睇啦

所以我成日鼓勵人玩交友app
tinder不知幾多有錢仔/專業人士/大隻仔玩
不過自己就睇唔上眼始終都係男朋友好

[/quote]上去撚下狗姐 睇下有冇好過我男朋友既仔 發現都係男朋友最好[/quote]

點話點好啦
唔明果d開追故mode
Thx

紋晒身知咩事啦

講中你懶型就係咁話我玩交友app

紋身咁撚介意人點睇不如唔好撚紋
紋身唔啱你

冇感覺 唔會覺得特別型/柒

關你撚事?

我都唔會理佢兩個

其實我邊一隻字覺得自己高人一等 自鳴得意呢
我只係純粹話如果為咗追潮流 見人有我有 冇諗過係咪自己真係鍾意或者冇諗清楚就紋既話就不了
費事騎劫樓主個post
總之如果樓主想而又諗清楚就去炸背啦

紋光復香港 香港加油個d點睇

第時老左會好柒架喎

正啊 我都紋曬身既絲

你著咗我對西瓜喎

無所謂
但暫時未見過有人嘅紋身係靚
到中年身材走樣個紋身更柒
有啲紋身到老左就好核突

14歲覺得好型

柒

重點係樣carry到 同紋咩

單親
生父胸前大大隻鷹 老母背有紋蠍子
我15歲紋了
2年後老母見到紋身
講咗句唔好再紋就無再提過

真係睇身型同樣

樓主有圖未 純文字紋身?

同條女過人世 定同佢屋企人 過人世
唔通佢屋企人藍 你又就佢藍咩
鬼叫人地個女鍾意你咩
搵個條女鍾意紋身咪ok

覺得幾型
但一般屋企人會好難接受到

搵個都有紋既女朋友
利申 我就係咁

師兄一定搵好撚多

男仔紋=傻閪MK
男人紋=碧咸

Arthur Hollands

冇撚有錯！！！諗住要個圖案有咩意思或者代表啲咩根本係無謂 最緊要你自己望返覺得舒服就得

我用「舒服」嚟形容係因為而家望返自己啲圖案都會有種繽紛同歡樂嘅感覺 紋咗第一個圖案嗰排我成日問自己點解可以忍受對手乜都冇白雪雪咁多年

點睇

唔多，叫做僅僅夠生活，托賴自己識交際應酬有禮貌，除咗對住外家啲人之外，平時對初次見面嘅人相處傾計嗰時多少會加返正面印象

著啲咁緊身嘅褲都無突出任何敏感部位嘅

真係睇行業同本身造型，型就更型，柒就更柒
如果你係球星，冇返個紋身你都唔好意思同人講你踢波
Band友冇返個紋身都唔好意思同人講你玩音樂

龍虎鳳唔係問題，色同畫風先要
柒同型真係一線之差

嗰班真係極品，我相信佢地其實係少數異類

真係唔理解d公仔人我就好撚old school,條女紋身一定講88

下，內側都紋到full晒仲問嚟做咩

男人無所謂啦
女人就一定唔得 話知你喺腳踝位紋隻蝴蝶仔

人中之龍嗰啲先形